情為何物 連詩人讀咁多書都唔知

未曾體驗過 箇中滋味點會知

初初一開始 最鍾意日見夜見
發夢都會見面情話綿綿電話講唔完

連詩雅都唔知

為何要我愛上你 一天不一起 都當作在倒數別離